葵盛同麗晶係港共報仇行動

懷疑入面根本冇病人，完全係港共9up佢話有就有，目的就係報上年嘅仇，軟禁佢係之餘再收集dna
唔係點解咁啱封呢兩間屋苑先
甚至懷疑跳老舞群組都係共狗安排出嚟嘅，用嚟吸引注意力令大家唔發覺係佢哋報緊仇

大家都將一部份既仇恨擺喺跳舞班人果到
要巿民互相批鬥既根基打造好了

其實你求其揾棟大廈驗下都可能有群組
咁高調又話要強制驗又真係巧合左啲

有冇人中唔重要
777睇邊個唔順眼就話邊個有我哋都吹佢唔漲
果然係中共契弟
一個用顛覆國家政權罪拉人
一個用防疫之名

實係啦，啲病毒識分黃藍，愈黃愈勇武既就會愈毒，世上無咁多巧合

想收DNA？以前未必合，而家正苦咁爛，唔排除呢政治因素！

創作力量同幻想

好多區都好勇，將軍澳，黃大仙，大埔沙田，......

港共依家打橫黎行
洗鬼搞場大龍鳳

未見過葵盛西有示威者

陸續有嚟

樓主，可惜啲人仲當猿国勇隻畜牲神咁拜呢！

Team C

FF

猿賊全家死絕

同區揾多幾座就可以試玩禁足
效果好嘅就搞鳩上年最勇嗰幾區

根本係社區禁足嘅試驗版，求其搵班人溫水煮蛙，等其他人慢慢習慣日日都有人比人軟禁

推推推

港版集中營

做乜鳩，香討廢老入侵？

救命求吓你唔好精神分裂